Votre personnage fait-il de la politique ?
Votre personnage est-il un homme ?
Connaissez-vous votre personnage personnellement ?
Votre personnage est-il enseignant ?
Votre personnage est-il un acteur ?
Votre personnage est-il blond ?
Votre personnage est-il fictif ?
Votre personnage a-t-il eu une marionnette aux guignols de l’info ?
Est-il français ?
Votre personnage est-il un chanteur ?
Votre personnage fait-il partie d'un mangas ?
Votre personnage a-t-il un lien avec le milieu du sport ?
Est-il noir de peau ?
Vit-il dans un pays anglophone ?
Est-il décédé ?
Est-il americain ?
Est-il mondialement connu ?
Le conjoint de votre personnage est-il connu ?
Est-il un sorcier ?
Est-il un ninja ?
Est-il un super héros ?
Votre personnage cache-t-il son visage avec un masque ?
Figure t-il dans une série ou film pour enfant ?
Voit on souvent votre personnage avec quelque chose sur la tête ?
Votre personnage ressemble t-il à un humain ?
Votre personnage utilise-t-il un véhicule pour se déplacer ?
Est-il le héros de l'oeuvre dans lequel il se trouve ?
Habite-t-il en France ?
Est-il identifié par une couleur ?
Porte-t-il des lunettes ?
Est-il roux ?
Utilise-t-il un revolver ?
Est-il chauve ?
peut-il voler ?
A-t-il un fils ?
Exerce t-il ecore son métier qui lui vaut sa célébrité ?
Fait-il des combats ?
A-t-il un lien avec le football ?
Est-il costaud ?
est-il syrien ?
est-il malien ?
hehe
est-il beau?
